[行路撚] 屯赤！！

冇錯！正是屯門至赤柱連接路！

事不宜遲
10:15 赤柱廣場

好幽默

lm

10:20 馬坑邨

10:55 淺水灣

11:05 HKIS 唔得 除口罩先

留名

11:30 紫羅蘭山徑往黃泥涌峽水塘
痴撚線頭先行錯路要爬斜坡

爆林啦

頭先爆咗啦 俾啲刺勾到皮膚都穿埋

加油阿

10 點先開始行行到十二點都似

12:05 遙望深水灣

俾頭先HKIS打後嘅爆林耽誤咗一段時間
要加返速先

12:15 黃泥涌水塘

樓豬加油
我今晚收6點, 希望到時一齊衝線

12:30 MSS

12:40 馬場

點過海？

Lm

樓豬加油

左腳踏右腳

六點應該去唔到了

“亨”功水上飄

13:00 食午餐@灣仔開餐
13:15 完食 繼續行

3個鐘仲喺灣仔

我新手來的

13:30 灣仔碼頭

爭d一齊食

應該今晚11點先到

13:45 海港城

坐電車過海？

都得 乘電車跨過大海

14:00 垃圾戲曲中心

小輪

留名跟進

14:25 西九poly 好撚曬

14:30 奧海城

單身狗冇朋友

14:50 南昌邨

加油樓主
記住飲多啲水

15:05 碧海藍天 對腳板啲水泡

樓主加油

加油呀cls

Live

15:25 美孚新邨

算快喎！

依家行咗21.3km 一個半馬咋
真心佩服跑馬拉松嘅人

加油

15:40 瑪嘉烈醫院 行呢條斜路行到抽抽哋筋

咁樣太快
應該要行元荃先唔會太早完成

15:50 祖堯邨

lm

樓主行多啲路打少啲飛機都係好事

依條唔斜啦
上70呎咋WOR...

其實唔快
佢TST去美孚速度係跟GOOGLE MAP速度 1:30行到
所以之後荃灣去屯門行下路要4個鐘
重要無計體力下降 同休息時間

估佢9點幾10點先到

加油
前日先行完北區去堅尼地城

16:25 荃灣屠房 聽到啲豬嘅慘叫聲

慘

荃灣屠房4隻字仲要係血染咁嘅色
係咪特登咁design

good luck bro

你好似行得太快
咁落去對腳唔洗要

16:35 荃灣海濱花園
對腳好似已經唔再屬於我最大問題係水泡

加油！
要留力，唔好爆chur啊，小心到後期會冇力

Strong post lm

啱呀 荃灣到屯門好消耗體力

加油！lm

LM

量力而為呀
有咩唔妥去到深井好停，你隻腳仲要有水泡

16:55 麗城花園

加油 今日收6點

會唔會po google 時間軸？

呢啲今晚先 依家淨係報告到邊

住赤柱？

17:05 終於到青山公路 我都想有七十咁快

留名屋企留下等你

仲以為屯門赤鱲角 原來係赤柱

到咗仲要企喺度等過幾兩個鐘
你冇人性

😂😂😂😂😂😂

有冇多幾張MSS呀

加油！
樓主重要行幾耐到

17:30 汀九橋底

巴打都行得好快下喎

我P牌行過 開Post 冇得推冇人陪
好明白好痛苦

過左深井到黃金海岸之間果10KM 真係最攞命

屯門食飯？

巴打行咁快 我上次荃灣西去屯公轉車站都行咗3粒鐘計埋休息

陣間先決定

17:45 夕陽西下

行撚完未

應該要行到9點

17:50 嘉頓麵包

Lm 加油啊

應該仲有4個Check point
青龍頭>大欖小欖>掃管忽>黃金海岸
加油

G持樓豬

龍門居同華都好多黃店

Support

樓主 我到了嘉頓麵包 為何不見你
不是約好今天交收嗎

連豬

死

18:25 青龍頭

有冇走去買水泡貼？磨住行好痛

不如組團去日本環日行啦...預計3個月，環繞成個日本陸地國界行一圈...

live
加油啊

樓主行得幾快，我試過荃灣行下路入屯門，慢佢一半。

Lm加油呀樓主

巴打係邊

而家搭緊巴士返屯門

你著咩鞋

就到轉車站

揸車經過見到樓主

其他問題今晚先答 好攰

而家先係荃灣路

轉車站轉架下路巴士追返你

死未

🧞‍♂️

單身巴

勁 !

一天黑就意志消沉
行得愈來愈慢 仲要行到吉下吉下
水泡已經唔係大問題 依家覺得膝頭哥痛痛哋
想問吓轉車站係咪已經算屯門範圍？

算la 加油 車行3個字 你應該1個中多啲就到

當然算啦

好似就係啱啱好算屯門

算呀，加油
望到家鄉，已經行到轉車站
市中心已經喺眼前

準備到轉車站 洗唔洗請你飲枝野

加油呀

樓主 respect頂住 行埋落去

唔好勉強啊
生水泡好痛

問題係有frd喺市中心等緊我食飯
如果九點行到我就唔使食了
既然轉車站算屯門
旅程就喺呢度結束
對唔住大家

19:10 屯公轉車站
見識到屯公有幾長
等緊車嘅屯門牛辛苦了

上咗車去市中心了對唔住巴打

已經好叻

唔緊要啦
行到轉車站都已經好夠皮

行到去轉車站，已經完成7/8路程啦...

轉車站去黃金海岸好快姐
我覺得已經挑戰成功

好勁

行咁遠已經好勁

已經入到屯門架啦算
轉車站已經係小欖果d
如果我識你 特登行入黎屯門呢度
真係一定要請你食飯 宵夜

勁 加油！
黃金海岸條路會想放棄
利申：行過觀塘到屯門

以為你行去屯赤公路

呢度係屯門啊 啱啱好過左歡迎來到屯門個牌辛苦了

恭喜晒

行到轉車站都當你到啦
辛苦曬

好好休息你對腳聽日就黎料

是但啦
係屯門就收貨

勁

上咗frd屋企沖涼 勁舒服
不過兩個腳掌嘅水泡勁大
行幾步都痛到乜咁

先總結行程
10:15 赤柱廣場
10:20 馬坑邨
10:55 淺水灣
11:05 HKIS
11:30 紫羅蘭山徑往黃泥涌峽水塘
12:15 黃泥涌水塘
12:30 MSS
12:40 馬場
13:00 灣仔開餐 (午餐)
13:15 完食
13:30 灣仔碼頭
13:45 海港城
14:00 垃圾戲曲中心
14:25 西九poly
14:30 奧海城
14:50 南昌邨
15:05 碧海藍天
15:25 美孚新邨
15:40 瑪嘉烈醫院
15:50 祖堯邨
16:25 荃灣屠房
16:35 海濱花園
16:55 麗城花園
17:05 青山公路
17:30 汀九橋底
17:50 嘉頓麵包
18:25 青龍頭
19:10 屯公轉車站

如果早啲開始行
應該真係可以趕喺晚餐前到終點

多謝咁多位巴絲嘅支持
平時成日俾人話行得快
但未試過正式做一次行路撚
今次親身試過
見識到其他行路撚巴打真係幾勁
環港一周 東京行到京都又有
睇嚟我要再努力 諗吓下次可以行邊

今晚會放埋其他風景圖
陣間搭車返去嗰陣都會覆返上邊巴絲啲留言
返到去應該會好好瞓

以下係Apple Watch紀錄嘅data

以下係沖完涼影嘅腳掌圖 慎入

下回再見

乘電車跨過大海

啱啱學行？

Fake到某啲巴打以為係屯赤隧道

下次喺美孚巴士總站側邊上橋
行貨櫃碼頭可以一路直去荃灣海濱
唔使行斜路

應該幾易認到我

總共飲咗一個650mL水樽嘅水 一樽900mL嘅寶礦力 一樽500mL嘅寶礦力

你啱

嘩巴打隻腳

你冇估錯 最快都要九點零

頭先行住睇心諗北角去堅尼地城
依家睇清楚原來係北角 勁北到南

前車嗰架運豬車係倒緊車入去
睇到佢哋絕望嘅眼神
跟住個屠房真係隔十幾秒就有慘叫聲傳出嚟

聽日就知味道

有冇著對好D嘅鞋同厚嘅軟襪??

青山公路真係似打大佬
明明冇乜上落斜
但真係好長 啲體力直線下降 行得愈來愈慢

結果捱多咗少少

我成日以為係凌晨劏豬
俾街市一早開鋪賣

令你失望了

樓主抖下啦，你都係睇唔清楚

Fake到你了

你隻腳唔會酸架咩?

冇啦 我專登影上啲 費事人哋以為我影女

快睇總結！

但後段體力直線下降

到轉車站放棄咗

辛苦哂巴打好好抖下

我應該16:45荃灣西 19:10轉車站 大約兩個半鐘
其實都差唔多啦

七點零行完了 睇總結

冇錯 如果繼續行 應該九點到

哇 快啲休息翻三兩日！

結果大欖就放棄咗

我食過 好多都好好食！

俾麵包我？

連豬的哀嚎

冇要死頂

我未夠quali..

仲要冇著厚襪

下路？

巨炮櫻

仲要經黃金海岸
好似好遠 要行多個零鐘

咁都真係要
黃金行去市中心半個鐘

行去食飯仲要行慢啲等埋我

又一個被fake嘅巴打

觀塘都好勁 一東一西

著咁嘅鞋肯定收得皮...

係咪有幾隻海豚嗰塊牌

係以前行山都要預第二日全日去抖

我就係覺得奇怪 點解要屈入去行荔景山
仲以為近海嗰邊冇行人路行去貨櫃碼頭

下面影咗對普通鞋 冇著厚襪 蠢咗

Wow g chi

頂 依家見到了可能真係行到精神恍惚

緊係有過咗荃灣就開始嚟料 要就住行

聽日先係戲肉做殘廢人士先

所以唯有要靠意志力死頂落去
後段嗰陣水泡已經冇乜感覺
係一停低就開始嚟了

樓主好堅

其實香港真係好靚
只係呢個地方已經被一班仆街蹂躪到面目全非
今日行嘅同時 發生咗好多嘢
希望大家睇完呢個po 就留意返poly嘅消息

梗係拎左飛返屋企瞓陣

我今日lunch都去左附近另一間黃店

見到腳掌圖 隔住個mon 都feel 到好痛樓主要好好休息

依家攤喺梳化按摩中

厲害

記得今晚一定要拉筋同冰敷，否則，你明天行唔到路

一定要着運動襪啦。行街到腳眼啲襪都唔得。我由渣甸山行過去天水圍。

咩事咁好心情想咁樣行
好想比補及你！！但依家先見到

點認

好近我呀屌

你都係度

下次同你挑戰

你旺角行去尖沙咀都行到死

上次點同咁撚熱

知道

琴晚諗到 但今朝唔記得咗
著咗應該好好多

天水圍遠得多

係幾正的

戒丁challenge嘅一部分
你今日喺柴灣啵

望吓褲浪先

依咁啱呀又撞到你

真係識玩
以為你已經瞓著左

因為我係單身巴嘅fans

好想幫你搣左塊皮佢

可能我哋曾經擦肩而過

準備瞓了 拉多陣筋先

認住你對鞋先

隻腳係咪仲好痛好似好癲咁

會有大量泉水湧出！

仲行？

依家按完還好 係怕聽日

咩水？

你聽日仲行？

當然唔行係指聽日嘅痛先係戲肉

啲水肯定好撚臭

你代我行！

我中意行路 但行到咁好攰
早知早啲睇你個po 行到荃灣比嘢你食！！！

聞咗 係有少少

做咩咁睇唔開呀？

有咩食

當挑戰吓自己

我行得仲慢過你
都係38km 9點11起步 7點8到

補充體力嘅嘢

唔mit會快啲好翻㗎！

圖定老母？樓主咁不孝嘅？

見到你行，我又身痕，趁天氣未熱又未到雨季，想又行去天水圍！

Protein